В коммитах после даты дедлайна только немного причесал код, чтобы он лучше соответствовал стандартам. 
Никакого функционала не добавлял и не редактировал.

Из особенностей:
1) Вынес уровни в префабы, для удобства использования и чтобы UI не дублировалось.
2) Разгрузил Update в классе level.cs
3) Реализовал односторонний телепорт, "дверь" открывающуюся/закрывающуюся, стреляющих врагов.
4) В дополнение к базовому сделал еще 3 уровня.
